John Wick定Taken

兩套都係鳩殺片大家中意邊套

正皮 John Wick
負評 Taken

john wick好似多啲殺人花款

john waken

John wick1,2
3normal

John Wick有咩劇情

taken fing鏡fing入老母塊閪到都攞嚟同jw比

殺殺殺

有期好撚興呢種拍法

of coz john wick
don't know taken

頭都痛埋
個人覺得動作戲起碼要有呢種

taken得第一集好睇

唉唔好提傷心事啦...腰斬咗我屌佢老母閪

taken爽啲（淨講第一集）

john wick都有俾人做低過要等frd救，taken由頭殺到尾無敵霸氣到完場

點解有人會咁on9綁架忍者大師+jedi個女

兩套都正，但taken開創左個潮流先會有john wick

Fucking Pencil
點輸

因為個演員唔打得
唯有用拍攝方式同剪接去就
JW以前話晒叫跟過八爺
好多動作可以自己真做

why not both

john wick 3拍攝前要去靶場練

taken有爆熱神掌

第一集之前已經練緊啦

咁你要睇下

John Wick

no matter who you are
no matter where you from
I will find you
and I will kill you.

本身JW嘅武術指導就係八爺

屌你老母咩

唔爭氣笑左

經典重溫

吓？John Wick個動作指導係導演喎，西人嚟喎

佢以前拍matrix識落八爺

good luck

兩套都好正

john wick就 30, 40 壯年型男

taken就 50, 60 中老年型佬

Tell them all
Whoever comes
Whoever it’s
I’ll kill them
I’ll kill them all

On9 咁撚樣都好問
Keanu 無論鎗法、飛車、打鬥場面乜撚都係自已上陣，落左幾多苦功去訓練
你搵個跳個欄都分13個cut 嘅死廢柴嚟比？有無尊重過人呀

Russo

我覺得呢段係抄

Taken

John wick 入戲院睇過次
悶到喊

老實講對比夜魔 呢套真係冇咁好睇

老實講夜魔少悶

第三季呀屌

點講都好
Taken3就一定公認拍攝剪接都垃圾

同意！
Taken 劇情多啲。
John Wick 第二集最好睇。

John Wick離地咗啲

殺人兩邊都咁爽
故事性老豆救女熱血啲

呢啲拍法 根本睇到頭都暈個 動作又唔連貫 痴撚線

剪接真係衰撚過中學生

真，第一

養寵物係一生一世嘅承諾

但John wick有shopping scene
又有成個殺手世界觀

Taken刺激好多

得罪McCall,單拖唔使武器掃晒成個集團

想睇John wick
睇晒taken 唔評論
但taken 第一集 好睇 二三見好收先拍
話晒batman師傅

JOHN WICK LA

TAKEN 係老野

應該十招內被JOHN WICK KO

TAKEN只係警察
JOHN WICK係殺手，受過白俄羅斯訓練

早過john wick用書殺人

Taken 1 , John wick 2 , Accountant

呢類型我都鐘意

套嘢電影嚟講都算係幾垃圾，但奈何Mads Mikkelsen真係好撚型

JW男神加持

做乜撚都好睇

認真：John wick撇取動作場景 殺手個世界觀幾得意
周街阿豬阿狗都可能係殺手
仲有各樣配套/NPC金幣買裝

回收咸魚應該發過豬頭
做一單已經有幾個金幣收

如果鳩殺片嚟講，個人最中意一定係the raid

the equalizer正d
睇佢發洩情緒好正

第2集悶撚到

虐殺前同事勁到

Taken 1 > JW 1 2 3 > Taken 3 > Taken 2

佢殺左我隻狗 夠唔夠

但係忍者大師個女當年好正

j咗無數次

equalizer
單數華盛頓

仲有The Equalizer
佢三個crossover一定好好睇

一個鍚狗
一個愛女
一個義字當頭

John Wick 1 2好好睇 3唔知點解覺得唔好睇

但其餘兩個次次打到死下死下
equalizer 無輸過
仲有湯告老師套jack reacher 想睇佢地互揪

die hard 呢？